{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051297",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "크라테 로제와인"
    },
    "text": "「クラテッロジェワイン」は清浄環境で育った有機栽培のヤマブドウとブドウで丹念に醸した韓国ワインである。このロゼワインは果実の香りとアロマが豊富でミディアムボディで、濃いピンク色と柔らかな味が特徴だ。このワインはクラテッロジェワインスイート情報に分類される。このワインは有機栽培法で生産された山モルで作られており、山モルはブドウと似ているが、小さくて栄養分が豊富な果実だ。修道山ワイナリーでは有機農法にこだわってヤマブドウを栽培しており、ヤマブドウには多様な栄養素と抗酸化作用をする成分が多量に含まれている。また、修道山ワイナリーの製品は数多くの酒類品評会で品質が認められ受賞している。毎年収穫した山もみじでユニークな味のビンテージ製品を作り出す修道産ワイナリーは、熟成過程を経たワインは経験したことのない味と香りを提供する。クラテッロジェワインは甘みが強くなく軽く楽しめるワインで、少し甘みのある食べ物とよく合う。修道産ワイナリーは01年からサンモル栽培を始め、08年からクラテワインを生産している。このワイナリーは金泉修道山の麓に位置しているが、ここは清浄で日較差が大きいという条件があり、品質の良いヤマブドウを生産できる環境だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラテッロジェワインの特徴は何ですか？",
            "answer": "クラテッロジェワインは果実の香りとアロマが豊富で、濃いピンク色と柔らかな味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "クラテッロジェワインはどのようなワインですか？",
            "answer": "クラテッロジェワインはミディアムボディで、少し甘みのある食べ物とよく合うワインです。"
        },
        {
            "question": "クラテッロジェワインは何に分類されますか？",
            "answer": "クラテッロジェワインはクラテッロジェワインスイート情報に分類されます。"
        },
        {
            "question": "クラテッロジェワインはどのようなブドウで作られていますか？",
            "answer": "クラテッロジェワインは有機栽培のヤマブドウとブドウで作られています。"
        },
        {
            "question": "修道山ワイナリーの特徴は何ですか？",
            "answer": "修道山ワイナリーは有機農法にこだわってヤマブドウを栽培し、品質が認められ受賞しているワイナリーです。"
        },
        {
            "question": "クラテッロジェワインはどのような食べ物とよく合いますか？",
            "answer": "クラテッロジェワインは少し甘みのある食べ物とよく合います。"
        },
        {
            "question": "修道産ワイナリーはどのようなワインを生産していますか？",
            "answer": "修道産ワイナリーは毎年収穫した山もみじでユニークな味のビンテージ製品を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "修道産ワイナリーの位置はどこですか？",
            "answer": "修道産ワイナリーは金泉修道山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "修道産ワイナリーで作られるヤマブドウは何の特徴がありますか？",
            "answer": "修道産ワイナリーで作られるヤマブドウは多様な栄養素と抗酸化作用をする成分が多量に含まれています。"
        },
        {
            "question": "修道産ワイナリーのワインはどのような味と香りを提供しますか？",
            "answer": "修道産ワイナリーの熟成過程を経たワインは経験したことのない味と香りを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 463
    }
}